欺凌帶來嘅壓力

近日就睇到好多關於火雞姐中學戈陣欺凌同學嘅報導
今日唔談論真定假
我係希望每一位欺凌者可以停止你地欺凌人呢個行為
被欺凌戈位 其實心理上所承受嘅壓力 唔係你地可以體會到
我中六戈陣就係班上嘅女同學欺凌
雖然冇用到肢體暴力 但係言語上嘅欺凌殺傷力一樣大
而加曾經一度係諗住自殺 了結左自己嘅生命 可以得到解放 好彩戈陣我仲有一個好朋友陪左我渡過左
當我以為畢業就完咗件事
但係點知 讀U仲要見到 班上最惡嗰兩個同我同一間Hall
心理壓力大到爆燈

其實 有咩唔鍾意 你拎出嚟大家一齊討論 即使係人哋嘅錯 都唔一定要欺凌人 踩低人哋抬高自己 搵個方法解決左佢味算囉 欺凌真係好咩？
我到而家為止見到欺凌我嘅人都會掉頭走 夜晚又會發惡夢比佢地打我 鬧我咁 一直走唔出個陰影

大家有冇啲咩故事 或者經歷 可以一齊分享